有幾多巴打早晚都會用洗面奶洗面

我一個月前買咗set洗面用嘅嘢
Keep住早晚用 皮膚好咗好多
原本好易有面油 同好多黑頭
而家少咗好多

如果巴打想成功溝到女 建議由皮膚做起
女人都希望自己男人乾淨啲
就算毒都唔好毒到出面

利申 非sales

巴打用開邊隻 影黎睇下

旱晚都要？
沖完涼每日一次ok？

男朋友都好多黑頭 想問下有咩推介

我油性皮膚應該點揀洗面野
同埋除左洗面仲要有d咩做
可唔可以講下每日既流程

洗面 爽膚 保濕 做完三步就出街
有時做下mask/深層清潔
利申 油性

洗面奶太貴啦，洗一次都幾百蚊，晚晚洗唔得掂

晚晚揾女友對奶抹面

巴打用咩洗面奶咁撚貴

用咩牌子？

日日咁洗都爆瘡

你究竟知唔知咩叫洗面奶

睇下你夾唔夾支洗面奶，如果皮膚唔適合就會係咁爆瘡

巴打用開邊隻呀 可唔可以介紹下
我啱啱都想轉用

我用開BIOFIXM 最新推出果隻

性質溫和適合唔同肌膚

本身我油性加敏感肌 都無再出粒粒

換過第二個男朋友

鐘意用洗面皂多啲 係iherb買左隻身同面都可以用既沙棘皂50幾蚊大大舊 有排用
之後lush既coalface 都好好用 洗面勁爽勁乾淨
另外suisai 既洗面粉都好乾淨

有無介紹? 我以前用開天然洗面皂 不過係日本買
用哂之後唔知香港邊度有賣

Paula choice幾好用

世上最勁既洗面產品係水

我勁油，用洗面奶唔夠乾淨
而家朝早用kiehl’s金盞花洗面
夜晚用lush舊碳洗面梘
事後有用爽膚水同補濕